所以野一痴落中共度就會比人嫌棄

武肺針，tvb,七婆